何志平o係紐約監倉做冬過性誕，我真係恭喜你呀

民政事務局前局長何志平涉嫌向非洲國家政府高層行賄，早前在紐約被捕還押；他的代表律師在當地時間周五(1日)向曼哈頓聯邦法院申請保釋，但法官同意控方所指何志平有潛逃的巨大風險而拒絕批准保釋。律師稱將會上訴。

68歲的何志平和同案的61歲塞內加爾前外長加迪奧，被指涉嫌為一間中國能源公司賄賂乍得和烏干達高官，先後在紐約被捕，被控違反《海外反腐敗法》及跨國洗黑錢等罪名。何志平自上月20日提堂後一直還押。

何志平的律師周五向法院申請保釋，提出包括100萬美元保證金及在曼哈頓租住單位配戴電子監察器等條件，又指被告是一名在美國學醫、備受尊重的眼科醫生，亦是香港的前高官，潛逃對他來說是羞恥的事，亦會摧毁他一貫的努力和聲譽。

不過，控方反對保釋，指何志平在美國沒有任何聯繫，若一旦罪成將面對超過10年監禁，他潛逃的風險和能力都是巨大的。控方又指何志平行賄的對象也有誘因協助他逃離美國、前往和美國沒有引渡協議的國家，「很多人都寧願不會看到他在庭上公開一切」。

法官最終同意控方的意見，拒絕何志平的保釋申請。

另外，加迪奧則在早前已獲准以100萬美元（約780萬港元）保釋，並戴上電子腳鐐在家接受軟禁。他之前一直由法庭安排的當值律師代表，法庭文件顯示，他在上月29日再聘請了兩名私人律師Sean Hecker及Sarah Wolf為其辯護。

很多人都寧願不會看到他在庭上公開一切

安全套
射完即棄

有得佢坐咁算好囉
如果比佢保釋翻岀黎，聖誕都未必過到

咁邊個去照顧佢老婆？

支那D官

黨會派個吳京既壯男去慰藉啦

有冇睇過Dark Knight

果官為肥平好

咁益佢

很多人都寧願不會看到他在庭上公開一切

即係會俾人殺

一帶一路萬歲

共產特工快d偷運搵條LAN線入去比平囝

幾撚時到 梁振英 ?

想寄封信問候佢

戰狼呢

官都明白佢出左黎可能被蒸發，寧願佢響入面等

法官好心保護佢姐

入呢個post google竟然出平安鐘廣告

吳京去哪兒

性誕唔知有無火雞食呢入面